集思廣益 樓上同樓下同隔離屋嘅人都食煙， 可以點辟煙味？

租樓搬入黎， 有大有細， 住落先知四圍都有煙味
一開鐵閘又有
廁所開窗又有
廚房都有
唔通要密室咁住先得？
岩岩先租， 無得話搬就搬
可以點先辟到味？

你都食埋一份臭死佢哋